我家下藍色衫 ohhh

我家下藍色衫 ohhh
見後生就亂咁打 ohhh

邊間教會